[
    {
        "number": "Frage 421",
        "category": "Sachsen",
        "question": "Welches Wappen gehört zum Freistaat Sachsen?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "4"
    },
    {
        "number": "Frage 422",
        "category": "Sachsen",
        "question": "Welches ist ein Landkreis in Sachsen?",
        "answerA": "Vogtlandkreis",
        "answerB": "Altötting",
        "answerC": "Uckermark",
        "answerD": "Nordfriesland",
        "correctAnswer": "Vogtlandkreis"
    },
    {
        "number": "Frage 423",
        "category": "Sachsen",
        "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag in Sachsen gewählt?",
        "answerA": "3",
        "answerB": "4",
        "answerC": "5",
        "answerD": "6",
        "correctAnswer": "5"
    },
    {
        "number": "Frage 424",
        "category": "Sachsen",
        "question": "Ab welchem Alter darf man in Sachsen bei Kommunalwahlen wählen?",
        "answerA": "14",
        "answerB": "16",
        "answerC": "18",
        "answerD": "20",
        "correctAnswer": "18"
    },
    {
        "number": "Frage 425",
        "category": "Sachsen",
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Sachsen?",
        "answerA": "blau-weiß-rot",
        "answerB": "weiß-grün",
        "answerC": "grün-weiß-rot",
        "answerD": "schwarz-gelb",
        "correctAnswer": "weiß-grün"
    },
    {
        "number": "Frage 426",
        "category": "Sachsen",
        "question": " können Sie sich in Sachsen über politische Themen informieren?",
        "answerA": "bei der Landeszentrale für politische Bildung",
        "answerB": "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
        "answerC": "bei den Kirchen",
        "answerD": "bei der Verbraucherzentrale",
        "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
    },
    {
        "number": "Frage 427",
        "category": "Sachsen",
        "question": "Die Landeshauptstadt von Sachsen heißt …",
        "answerA": "Leipzig.",
        "answerB": "Dresden.",
        "answerC": "Chemnitz.",
        "answerD": "Zwickau.",
        "correctAnswer": "Dresden."
    },
    {
        "number": "Frage 428",
        "category": "Sachsen",
        "question": "Welches Bundesland ist Sachsen?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "4"
    },
    {
        "number": "Frage 429",
        "category": "Sachsen",
        "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Sachsen?",
        "answerA": "Erster Minister / Erste Ministerin",
        "answerB": "Premierminister / Premierministerin",
        "answerC": "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
        "answerD": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin",
        "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    },
    {
        "number": "Frage 430",
        "category": "Sachsen",
        "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Sachsen nicht?",
        "answerA": "Justizminister / Justizministerin",
        "answerB": "Außenminister / Außenministerin",
        "answerC": "Finanzminister / Finanzministerin",
        "answerD": "Innenminister / Innenministerin",
        "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
    }
]